原來可以忽然就唔理你

明明以前成日秒回
可以毫無理由同先兆就唔理你
好灰機....

巴打 我都係
個心羅羅攣

個轉變好大
係咪搵我攝時間

巴打講下咩事

好出奇咩?

On99

少年你太年輕了

本身係同學不過唔熟個隻，見面認得個Ｄ
有排係d社交平台無啦啦r我吹水
個陣仲成日主動搵我
傾左都有幾個星期 我都幾鍾意同佢吹水
但忽然就唔理我
之後睇到佢d相 我諗都係比人攝左時間lu

我經常咁做, 冇晒新鮮感就飛
搞到條女慾仙慾死想揾我又唔敢, 日日發叫
春文喊苦喊忽, 果一排仲爽過射精

明白鳥
放唔低姐

:( 係佢走寶姐
其實傾計係咪唔應該咁上心

巴打講得o岩
傾傾下覺得有feel 係我認真鳥

你唔搵佢 佢唔搵你

太天真了 我搵佢唔應機鳥

係囉呵
唔知會唔會呢
唔再秒回
我覺得我自己對愛情真心好撚灰

on9 唔比人有野做唔得閒既

絲打咩事

有在線上

仲要睇完你story都唔撚回 賤格

咁你咪襯佢在線上 hi佢囉
唔應你就收撚皮啦
你想最快知道答案就咁做

以前你唔係咁嫁

專登問佢野等佢應機都無

同埋佢最新既相係暗示名花有主了

算吧啦
做fd好過

以後見面都唔知點 打唔打招呼好

你見到識既人會唔會打招呼 ？
基本禮貌嚟喎

最憎D A0死毒撚自己係度估估下
覺得人地出左pool
跟住就叫哂春咁 核唔核突D呀

利申：講緊自己

係啊 巴打都係咁

絲打係年藕斷絲連?

Same case 不過對方係仔 俾佢拎完嚟攝時間flirt完掉入friendzone 咁一日未表白都係friend嘅

屌我連fd都好似唔係 但佢啲fd見到我又會喺咁咳扮曬野咁唔知想點 好糾結呀

仲要習慣左同佢日日傾
上哂心先黎消失

有咩開心得過你一直有留意嘅佢突然搵你吹水
但可惜係曇花一現

同我既CASE一模一樣
令人沉船係同佢flirt過覺得有機

我又係, 唔知點面對佢

上堂始終會見到

希望我可以重新嚟過

唔好唔理我

都完sem啦點會仲見到

有冇可能係你比嘅signal唔夠，令對方覺得你冇意思，唯有離場

same 知佢忙都唔敢搵佢

Agger
成日要人主動
自己又咩都唔做
跟住怪人唔理你

例如有咩 signal?
我已經好主動搵對方
唔想做到咁出面

依家乜交集都無搵返佢會唔會好奇怪 但我見到佢好似同緊女一齊 係咪太遲了 定佢一直都係搵我攝時間

有需要就秒回，沒需要就十問九唔應仲要hea回

你問呢d問題我答你唔到 我又唔識佢
但你去搵佢就可以搵到個答案
如果你做哂主動佢都愛理不理
你到時放棄都未遲

有心唔怕遲

如果你好主動搵對方，對方都係冇料到
一係佢係內向或白痴，一係你可以收皮

問清楚，得唔得都有個知字
諗嚟諗去盞斷唔到尾